燒山：北京準備做一個A貨版既香港出黎取代香港

呢個就係堔圳

世界國地都有支持香港人既集會，但到處都有留學生組織反示威抗議， 佢哋嘅口號係咁樣嘅：

中國留學生：中國不也是你們香港人的母親嗎？
中國留學生：我操你媽的B!!!

好野香港富強千秋萬代！

香港人繼續「連」住共產黨春袋！

前海自貿區, 上海自貿區, 雄安新區
唔好拎出黎搞笑啦, 不如繼續吹西部大開發, 我都仲可能會驚一驚

609 612 721 805 811 818 ---> 831落實全面雙普選!!

多謝燒山

無可能, 如果真係做到, 上海一早起跑左
有d野唔係叫下口號就會做到, 唔通下令一句人人努力, 之後就整到粒cpu出黎咩

深圳有冇司法獨立
深圳可唔可以自由兌換人民幣

快啲啦唔做正契弟

玩返上海租界好撚過啦

仲有福田保稅區 、亞投行、一帶一露、港股直通車、保8、保7、保6

仲有一帶一路，窮鬼國都唔上當了。

割讓俾英國管治返一百幾十年 或者追到嘅

美國關係法呢

厉害了我的国 中国人14亿人口没什么是做不到 毛主席都要复活了

中共做得到, 上海個自貿區就唔會拍烏蠅啦

閪部大開發
小甜甜都俾人水咗上去

咪撚再轉貼垃圾言論啦屌
冇人想知燒山點諗呀

姐係唔會

日日有野笑下唔好咩

唔好再攞呢條友講既野出黎好唔好？
佢次次都9up嫁啦⋯⋯9up左林鄭三次請辭。
吹自己收到風，我真喺想知咩風點吹黎。
我淨喺知林鄭仲安安穩穩咁坐左喺度，咪撚9up吹吹吹啦！

依個真. 但我又唔明點解佢仲有咁高view rate